Yv-wi u-ni-ne-tsv hi-a ni-gv-wa-we-se-lv-gi, A-yv o-ga-dv-ga-nv di-ka-hna-wa-dv-s-di-yi na-s-gi Ga-lo-ne-dv u-li-s-qua-di-s-di ni-ge-sv-na e-hv-i; Ga-do-no yv-wi U-we-tsi a-se da-ye-tsi-sa-la-da-ni i-ha-di-ha?  Ga-go na-s-gi na yv-wi U-we-tsi?
